{
  "id": "flashcard-english-4-unit-18",
  "title": "Tiếng Anh Lớp 4 - Unit 18",
  "subject": "english",
  "tags": [
    "english-4",
    "unit18",
    "vocab"
  ],
  "description": "Từ vựng Unit 18: WHAT’S YOUR PHONE NUMBER?",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Birthday present",
      "answer": "Quà sinh nhật",
      "speak": "birthday present"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Complete",
      "answer": "Hoàn thành",
      "speak": "complete"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Countryside",
      "answer": "Vùng quê, quê nhà, nông thôn",
      "speak": "countryside"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Free",
      "answer": "Rảnh rỗi, rảnh",
      "speak": "free"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Go fishing",
      "answer": "Đi câu cá",
      "speak": "go fishing"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Go for a picnic",
      "answer": "Đi dã ngoại",
      "speak": "go for a picnic"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Go for a walk",
      "answer": "Đi dạo bộ",
      "speak": "go for a walk"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Go skating",
      "answer": "Đi trượt pa-tanh/ trượt băng",
      "speak": "go skating"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Mobile phone",
      "answer": "Điện thoại di động",
      "speak": "mobile phone"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Phone number",
      "answer": "Số điện thoại",
      "speak": "phone number"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Photograph",
      "answer": "Ảnh",
      "speak": "photograph"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "Repeat",
      "answer": "Nhắc lại",
      "speak": "repeat"
    }
  ]
}